[求推薦]買Mon for ps4

想問下大家有咩好介紹
其實都係多數拎黎駁ps4打fifa，有時可能駁macbook睇片，所以最好兩個hdmi port
由於打算擺房個窗台，目標都係24"/27"
同埋ps4好似最多60hz，所以都只係打算買60hz
最好有埋內置喇嘛同audio outlet個窿
畢直 $1500-2000

1

2

求其買啦
720p30fps

ps4 喎

走落黃金睇下 邊隻啱咪買

呢個價位是撚但一隻都得啦